今次疫苗割席個啲官日後會唔會俾人清算

想發達，都要鬥藍